傳媒形容方力申都用詞好好

經常睇報導, 講方力申都話佢男神, 靚仔有型,

但其實, 佢又矮, 又唔靚仔, 樣普通, 又稱唔上型,

點解成日煲到佢男神咁款

品味生活形容方力申都用詞好差

啲人話佢似石修，其實我覺得石修老咗都好樣過佢好多

同大美人同一個道理

咁都叫唔靚仔？

差不多時期個班, 霆鋒, 文樂, 彥祖, 伯豪,

方力申拍埋去, 差好遠喎

唔係最top就唔靚仔

佢唔夠個班靚仔, 但又享用梗同個班差唔多既稱呼待遇

都幾靚仔其實
未做藝人果陣
佢游水好多女同學請假去睇

咁都叫靚仔 唔靚仔都算 30幾歲仲成個o靚仔咁 一啲男人味都冇 話佢靚個啲不如講解下佢邊忽靚 上面有人用大美人同佢比 唔好笑死人啦 你最多話唔鍾意大美人呢type姐 但佢啲五官真係靚 眼大鼻高面尖 高高瘦瘦仲要純天然 選美18歲已經係咁既樣 方力申？sorry 我淨係覺得佢成個鄉下仔咁 呀flirt都好樣過佢

咁點解方力申未紅果陣咁多女睇佢游水

認同

唔明點解佢可以係娛圈一直享有靚仔有型既待遇

佢冇男人味都係真既
其實三十幾歲人成日出埋d無聊event 雖然都搵到食
但不如做下生意 屋企又唔係冇錢比佢

其實主要佢有香港運動員光環
傳媒會對佢輕手好多

咁都叫唔靚仔？
係好撚柒喎

佢果兩個游泳香港紀錄仲未有人破到

或者咁講, 如果當佢係一個識運動既路人, 佢都有SPORTY既味道,

可能吸引到妹妹仔, 但入到娛圈, 好普通

佢出道個陣 係出名既港泳將 , 又大隻, 算係靚仔啦下話 ?

身高 170 - 175 都算正常身高啦, 仲矮 ?

做明星, 170唔算矮

唔夠ricko 靚仔

湯咪一樣米七

張惡榮都係167

痴線, 做明星要高架喎, 郭富城 一早做唔到四大天皇啦

做明星冇話要高, 但170係算矮, 郭富城係好紅, 但都係算矮,

冇衝突

佢175 up 大約178
都幾肯定

做明星冇話要高, 但170係算矮, 郭富城係好紅, 但都係算矮,

冇衝突 [/quote]

明星係 講成個 package , 同埋身型, 而唔係身高

畀你高到 奧尼爾咁, 但咁撚大件既, 都唔係明星材料啦

仲有, 有時男女都好, 腿長過身長 , 係重要過身高, 因為睇落個比例舒服 d

明星係 講成個 package , 同埋身型, 而唔係身高

畀你高到 奧尼爾咁, 但咁撚大件既, 都唔係明星材料啦

仲有, 有時男女都好, 腿長過身長 , 係重要過身高, 因為睇落個比例舒服 d[/quote]
所以就係方力申個PACKAGE唔掂囉, 但又俾傳媒捧高

其實佢外表冇乜問題，係份人串左d

WIKI 寫1.75m 都叫矮?

仲死撐 你都係講唔到 佢邊忽唔掂

咩死撐

講得佢唔靚咪唔靚囉, 佢事實又係矮過真係男神個班, 咩都講哂又話講唔到

不過anyway, 你覺得佢靚仔有型, 專重你意見

同歐凱淳一樣
帶個運動員光環就變女神

諗起之前郭晶晶

之前係荃新天地撞到佢
同我個fd say hi

你覺得人哋唔靚仔
傳媒同一般人覺得佢靚仔 又大隻
同埋事實佢全盛期游水真係勁
做運動叻+大隻+樣好自然型像正面+健康
你咪繼續做清泉囉

歐凱淳ok ge

咪臭係, 咁都唔係賣點 ?
嗰輪 tvb / 娛樂圈 力捧 年輕健康形象

twins , cookies 都係咁樣包裝
所以 方力申 有乜達唔到標

歌影視有咩成名作？
歌就同Stephy 嗰堆口水情歌
影係孽念堔嗰堆？

其實你係咪fans?
好似自己偶像比人講一刺句就起曬鋼

有運動員光環就夠做啦

係啦韓狗明星最靚仔啦 得未

万刀甲靚仔過方力申好多

文樂係余文樂？你傻撚咗？

覺得佢幾靚仔

拍過戲，做過歌手，大學畢業，玩過奧運，200米背泳香港紀錄保持者，個樣又唔差，好尾機喎我覺得

明星係 講成個 package , 同埋身型, 而唔係身高

畀你高到 奧尼爾咁, 但咁撚大件既, 都唔係明星材料啦

仲有, 有時男女都好, 腿長過身長 , 係重要過身高, 因為睇落個比例舒服 d[/quote]
ok , 我當你話佢package好係正確
但都唔代表佢唔係矮架wo大佬 . 香港地170 算矮啦下嘛 .

係囉名校畢業奧運選手 有家底 老豆搞藝術 上一次拍拖拍足差唔多十年 形象健康到 加上我覺得幾靚仔

係有知名度咁，冇咪又係一個戇鳩毒撚，好難靠個樣搵食！

根本屈機 冇樣野比得上佢

講咩呀你

屌打香港9成男仔啦
仲要本身有$$$

平心而論佢都算靚仔啦，中等身高唔算矮

不過無演技無歌藝

agger

其實要幾 on 9 啫你地 ?

講公道野同你相反意見 就叫做起鋼 ?

咁你上嚟 forum 討論乜鳩野啫 ?

咪係囉, 根本方力申嗰期 就係有依 d 標準就可以出道

理得佢有冇演技歌唱功咩 樓豬接受唔到就話人地矮

身型黎講 佢唔係至fit嗰堆咩
2線黎講算中間架 1線就冇佢份

落力為你好 得不到分數

形象健康 出名溝女溝到仆街都健康

余文樂周柏豪

細個02 03年覺得佢靚仔
係清秀個種
蕭正楠都靚仔
係playboy個種

係，方力申唔係輪廓深但五官算清秀，
唔算矮啦，整體唔錯了。

食過stephy已經贏哂

屌你老味你個四期爭好遠喎

文樂都叫靚仔

佢點會無做

終於有人嗌佢万刀甲

$

咁啱facebook見到，個樣可以無咩點老

無雙譜同ABC君到呢家仲聽緊
錄音把聲其實唔差
不果啲live又係
個樣就正常順眼啦
不過佢果期真係呀豬呀狗都出到道
鄭希怡 李蘢怡 張燊悅 把聲難聽到

彥祖>>>>lemon>>>>>>>fisherman>>>>>>>>>>>>>>>>大文豪

ok , 我當你話佢package好係正確
但都唔代表佢唔係矮架wo大佬 . 香港地170 算矮啦下嘛 .[/quote]
拿，認真答你，其實舊時香港真係唔係興高，咩高大衰，掛電燈柱用詞可見高好少人吹捧
再睇返80-00年代初都係興d乖仔/靚仔樣但唔高嘅偶像，係近年興韓風先多咗人吹奏身高

大美人好似割過雙眼皮 老左啲女星又打針

其實鳩柏豪個樣好差
謝霆峰同方力申同類樣
余文樂算好 只係唔對稱
最正吳彥祖

大文豪完全稱唔上靚仔啦
根本係道友樣

個個人口味唔同姐
90中後期多數都覺得方力申靚仔
Btw,有人話吳彥祖靚仔 真係不敢苛同

方力申個戇居樣其實好殺食，加埋形象包裝 贏曬中等樣d人

方力申上高登

吳彥祖 真係超級殺食
輪廓分明 大眼 高鼻 靚咀
面形堪稱完美
又高大 真係齋講都濕撚哂

利申：巴

下我覺得幾靚仔喎

咩料咁都唔靚仔
同埋文樂都幾靚仔下啦
仲有唔好講到明星一定係靚仔咁
明星可以係正常好樣+有星味
或者方力申星味唔夠 但無理由唔靚仔

輪廓夠突出 幾靚仔
不過梗係冇明星個隻氣質 所以上唔到一線

咁都唔靚仔
又Sporty又游水叻
係就係矮左D,但都應該有173左右
大把女屌啦
起碼Stephy都屌過8年
樓豬會唔會臭酸左D

你搵張吳彥祖最醜樣嘅相同其他人比

真係靚仔應該360度無死角 最樣衰個時都靚仔過一大班人啦

呢個post酸到

就算哩張都覺得Daniel好靚仔
利伸：非gay

呢張都已經型過好多人

由細到大都唔鍾意吳彥祖呢類型
以前嘅謝霆鋒
方力申
吳彥祖
余文樂
周柏豪

跟住你串我呀嘛

明明佢樣唔差都比你哋講到好樣衰
佢都叫撈得掂吖
唱歌做戲都做齊
又食過女神stephy
仲要係香港紀錄保持者
成個package 係晒度都比人屌

利申 男人都覺得佢正

佢樣唔衰,不過一睇就知冇內涵

唔係話唔靚仔
不過一望落去覺得衰衰格格好輕浮咁

其實佢個樣真係咁差咩
眼大鼻高，游水又勁
係男仔都覺得佢幾正喎
利申唔係基

想屌方力申

佢讀HKU 個時好多女同學幫佢take notes

大把女女鍾意呢d樣，佢仲要勁撚大波白白淨咁

樣我覺得佢算靚仔嘅，不過份人硬係好似on99, 生勾勾咁，佢都入左娛樂圈咁多年啦，歌影視真係冇一樣進步過，不思進取咁，最有印象仲停留响跟住妳串我吖嘛，再係咁過多十年就淪落到只可上流行經典五十強唱d懷舊金曲